工可以再揾 但屋企唔可以！

我係一個岩岩畢業的大學生
最近黎個一月先搵到工開始工作
試用期都未過
其實我好驚因為今日既畀公司請算
但你叫我平伏心情去正常工作係絕對無可能
因為琴晚發生既事實在太荒謬 我琴晚成晚無訓過
最後我決定呃父母話我去左番工 向公司請病假 然後八點鐘就撘車入機場

因為工可以再揾 但我地既屋企無左就係無左

光復香港 時代革命